其實諗「胃仙U」廣告條友諗個陣尷唔尷尬

老闆 你讀咩U架
我讀胃仙U

此post已完

每次睇都覺得好尷尬
個gag爛到咁都可以出廣告...

同駁嘴有得揮

我次次都尷尬到唔敢睇

你開po 講佢已經係成功

都真

最憎呢句俾啲廣告人mkt人自high 呃飯食

垃圾就垃圾，咪兜

只要唔理品牌形象嘅話，要整到個廣告多人討論其實好容易

條橋有咁弱智得咁弱智，slogans有咁痴線得咁痴線，個廣告拍得差撚到好似中學生作品咁撚樣其實包保多人講，仲要係好低成本tim

佢講讀胃仙U=冇讀U都做到你老闆
你讀U都係出黎做打工傻仔
返工肚痛冇得請假 食粒胃仙U繼續打工啦傻尻

exect7ly

有人開po就叫成功，洗閪你班廣告人做野咩，白底黑字胃仙U三個字係畫面5秒，bgm都慳埋，實有人開po講啦on9

現實咁問老闆
第二日已經唔洗返工

但佢呢個廣告唔影響佢品牌形象啵
大家最多都只係講佢個廣告白痴
但冇人質疑個品牌白痴/啲藥冇效
可能佢地考慮完覺得ok又有話題性先咁做

況且佢之前啲廣告風格都係咁 冇認真過
一二三四五六七 多勞多得 都係鳩鳩地

我係老闆第一時間扔佢落車先

佢會答你 福建U

諗起創業龍屌會計妹

幾年無睇電視 差D錯過咗個咁好笑嘅廣告

食神？

尷尬囉

咁就尷尬 你未睇過Youtube啲廣告？

近排果個咩新笑傲江湖

D 3D 公仔

1234567
多勞多得